【審判日】大家期望的攬炒終於有機會來臨。

好開心

攬炒時刻終於到

正呀

點撚解呀

公屋炸